一個人能夠在政府管治下的社會得到多少利益很大程度決定了他的政治立場

認同不認同？

dq你題目

唔認同

大把基層都係藍
佢地冇咩得益

又有中產係黃
佢地係社會得益

五毛為五毛歌頌中共

題目取消

係一個人自以爲自己嘅得益先啱

正如基層好多根本冇意識到自己係被暴政欺壓嘅一群
所以先支持政府
並覺得所謂嘅穩定對自己有利

相反 中産多數有一定學識
知道就算反抗政府會短期對自己不利
但唔反抗嘅反果先係對中産最大傷害
以至威脅中産地位甚至存在(ie 中國冇中産
因此反對政府先係利益最大化

yes，屁股決定腦袋